#Nombre Estudiantes
Carlos David Montellano Barrgia

#Instalar PostgreSQL
Se debe tenerinstalado posgresql

#crear la Base de datos bd_usuarios
CREATE DATABASE bd_usuarios;

#ejecutar el script usuarios.sql en la base de datos creada


# INstalar Python

Se debe tener instalado python


#Crear el entorni virtual
python -m venv env

#Activar el entorno virtual
env\Scripts\activate

#instalar Flask
pip install flask

#instalar las librerias
pip install psycopg2-binary
pip install psycopg2

#configurar las credenciales de acceso en config.json
 "database": {
        "host": "",
        "port": 5432,
        "name": "",
        "user": "",
        "password": ""
    }

    


#Ejecutar el proyecto
python app.py


